都唔明點解咁多人去排同做GU？

排嘅真係on9，明明同Uniqlo同一間公司只係款同cutting有d唔同，d料仲要差d。香港人真係中意乜都排一餐，比日本人見到真係恥笑

做就更加on9人工同Uniqlo一樣，Uniqlo已經出名好撚辛苦慘過做狗，但GU就更加辛苦返夜無兩點都唔洗走可想而知有幾慘
人工又唔係高，但就仲慘撚過做狗

新屎坑

見到排隊即刻走人

呢個真呀，係香港新屎坑呢個現象真係好撚嚴重港豬真係

GU都要排隊你比日本人見到真係瘋狂恥笑
自己去日本睇下日本多唔多人行GU

都好多下

新屎坑姐 正常人流同unq
io差唔多

香港人嘛

巴打你去東京定大板？
基本上二線城市gu 係冇咩人行
貪佢平先買

香港人去東京大板好出奇咩

多
利申日本住
講排隊港豬實輸日本人

東京呀，但我見都唔係好多人行

竟然 但我前排去真係無乜人行

入來都想笑返你ON9 講排隊日本人第一

GU對窮撚黎講好好著 次次去日本都掃

大陸人同港哩就多

講排GU咋ching